---
Title: Dag 16 - Iteratie 2
Date: 2017-09-25
---

Vandaag zijn we de dag begonnen met het maken van een ontwerpproceskaart. Dit ging in eerste instantie niet helemaal goed omdat we een rups hadden gemaakt en dat was niet de bedoeling. Vervolgens is deze verbeterd. 
Ik had deze dag vele problemen met mijn laptop omdat ik hem  moest resetten en alles kwijt was. Daardoor heb ik niet heel veel kunnen doen. I.P.V. individueel werken heb ik met mijn team gewerkt aan ideeën voor de game.
